香港人連二等公民都唔係

香港生活既港豬們
生活係呢個彈丸之地，每日過住無限既循環，工作工作同工作
星期六日係唯一可以比我地攤抖下既時間
但係幾時開始，我地連屋企樓下果條小街橫行都守護唔到？
以往可以同三五知己飲淡茶既地方都逼滿哂新港人？

既然無辦法去抵擋蟲害，我唯一可以揀既就係逃避
逃到一個我以爲真正遠離煩囂既地方----大自然
每次行上山我都好享受，我唔洗再攝手攝腳 避東避西
每一淡都係最新鮮既空氣
呢到係一個不論您窮富老幼都會歡迎您既地方
我唔想無左呢個地方
幫幫手 守護返香港剩低「真係」屬於我地既地方

“公民”
幾多等都唔關香港人事架

「真正遠離煩囂既地方----大自然」
睇你去幾山，好多行山徑D 人多到

睇去邊啦
大霧山果堆公廁就不了

既然無辦法去抵擋蟲害，我唯一可以揀既就係逃避

屌你香港跟本抵撚死
世上應該冇一個人種廢撚過香港人

已簽

sad but true

算係咁啦咁細個
交足戲喇

推到全連登一齊守護郊野公園

支持

英文講得唔好，同鬼佬講唔好意思。
普通話講得唔好，同大陸人講唔好意思。
鬼佬同大陸人會唔會同你講唔好意思，我廣東會唔好？
香港人只係下等賤民！

唔好再講落去

全香港都話要收返高爾夫球場
但你睇下政府有冇理過?

我就真係唔甘心香港變成咁